%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% erste Seite

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

\vspace*{-2cm}

{\Huge INSTITUT F\"UR INFORMATIK\\[1mm]}
DER LUDWIG--MAXIMILIANS--UNIVERSIT\"AT M\"UNCHEN\\

\vspace*{1cm}

\includegraphics[width=0.3\textwidth]{lmu_siegel}

\vspace*{2cm}

{\Large \textbf{Masterarbeit}}\\ % oder Fortgeschrittenenpraktikum, Master's Thesis, Bachelorarbeit etc.

\vspace{2.0cm}
{\Huge \textbf{Practicability of XMSS}}\\
\vspace*{3mm}
{\Huge \textbf{on Javacards}}\\
\vspace*{1,5cm}
{\LARGE Thomas Kagermeier} % Name des Autors

\vspace{3cm}
Draft vom \today % erleichtert den Betreuern die Zuordnung - für finale Version entfernen

\end{center}

\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% zweite Seite

\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% dritte Seite (Kopie der ersten)

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

\vspace*{-2cm}

{\Huge INSTITUT F\"UR INFORMATIK\\[1mm]}
DER LUDWIG--MAXIMILIANS--UNIVERSIT\"AT M\"UNCHEN\\

\vspace*{1cm}

\includegraphics[width=0.3\textwidth]{lmu_siegel}

\vspace*{2cm}

{\Large \textbf{Diplomarbeit}}\\ % oder Fortgeschrittenenpraktikum, SEP etc.

\vspace{2.0cm}
{\Huge \textbf{Practicability of XMSS}}\\
\vspace*{3mm}
{\Huge \textbf{on JavaCards}}\\


\vspace{1.5cm}

{\LARGE Thomas Kagermeier} % Name des Autors
\vspace{2cm}

\parbox{1cm}{
\begin{large}
\begin{tabbing}
Aufgabensteller: \hspace{.5cm} \=Prof. Dr. Dieter Kranzlm\"uller\\[2mm]
Betreuer:
\>Sophia Grundner-Culemann\\ % alphabetische Reihenfolge (Nachname)
\>Dr. Tobias Guggemos\\
\>Stefan-Lukas Gazdag (genua GmbH)\\[5mm]
Abgabetermin: \> 28. Juli 2020\\
\end{tabbing}
\end{large}}\\
\vspace{5mm}

\end{center}
